今日元氣有8折 往例會極多人排隊

有冇咩玩法 夜晚排二百個位都常見
閃光燈影相？ 關於吉野家 元氣（美心）既文宣？

襯今日大家可能會熱情少少

㩒飛？

今日12點半，黑西裝癱瘓全中環！！！！！！

所有人用元氣app攞飛！

好似要會員

有好過無囉

放工去禁下飛仔先

可能今日唔開門呢

大把無事

禁飛其實都係照叫
應該入去唔撚食野
入去尻FING FING
當然食飽先入去

怕比手足tk誤影相

成間鋪一齊望住壽司轉

咁當然要宣傳夠
你諗下剩係入去美心酒樓坐
成日酒樓剩收茶錢會蝕幾撚多
又可搞到廢老冇得幫襯

有冇限時？ 入去坐兩粒鐘齋飲茶俾茶芥

入到去，一碟都唔食

會點？

食碟十蚊野
坐多個鐘
咬我食呀

好似無 以前會食軟手 無限綠茶 玩手機
綠茶好好飲 有冇相似味推薦？ 仲有軟xx手卷

佢好似 收加一，但如果一碟都唔食呢

要問下員工了

而家好似要down apps 叫餐，死都唔down個apps

卡位要
高速之前有pad
依加好似收返要手機？ （唔知 好耐無食）
但我諗堅持都會有人手掛

QR code點餐

其實有田中啲港豬仲食唔食

入去食一碟 之後鳩坐全晚啦

為折扣食蟲害己?
同強國大媽有乜分別

笑撚死

千奇唔好入去倒瀉綠茶

搵一間分店集中支持，分散入去食野做唔到效果

集中 一間 5:30入 （有d 6點就好多人）
叫最平果碟 坐到9點 有冇得諗

黃埔好似會好多人
其次市區就朗豪坊架啦？

叫碟青瓜卷坐幾個鐘

學黑警咁喺門口影相，影晒每個人嘅大頭

香港人係有骨氣既 1折都唔會去食啦 一於去㩒撚哂佢啲飛！

個APP一彈出黎即刻去咗APP STORE 俾一星再DELETE

作用好細 除非一間幾千人
不如一人一碟坐全晚

集中 一間 5:30入 （有d 6點就好多人）
叫最平果碟 坐到9點 有冇得諗

黃埔好似會好多人
旺區就朗豪坊

有冇員工入黎比下建議

食飽野先去

係咪壽司原料有TG味先8折

元氣地下需的大量文宣
要放大 唔要A4

會員日 一碟比正價坐佢一晚

係門口屙屎

加油

搵蟲系魔法師入去

你同我都無蟲
自己出埋黎啦

最平好似係$10
大家約埋3-5知己分享一件三文魚
圍爐吹水飲綠茶坐3-4粒鐘

唔好搞到普通市民日常生活得唔得，我都唔知呢啲行為同抗爭有咩關係，你老味主線贏唔到仲不斷開支線
人哋要食都冇辦法，你阻得幾多，一係你就未開就打爛晒間舖，唔好當埸搞事
唔好令到自己神憎鬼厭，唔好令自己變成真正曱甴啦

禁飛

屌你老母

一碟都唔食 吹得我脹？

入去叫一碟嘢坐3個鐘

主線要勇武
呢堆副線可以比後排參與
依加就係唔打爆都阻得到
一個月得一日會員日 好好生意

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為
【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

［切忌心急］大家讓文宣多飛一會兒好嗎？

拎飛拎到佢做唔到生意

推

，

其實可以去各分店齋坐。

屌 好想食 但
入去食一碟坐1-2粒鐘 ok?

丨

搵popo拎左輪射你

梗係唔得啦
起碼要坐佢三個鐘

集中一兩間舖 入去坐 一齊睇壽司
為免大家怕尷尬
邊間舖多黃絲店員請出招
外國成日話我地無gimmick
和理非係時候出動

一碟枝豆慢慢剝

千祈唔好咁玩

同佢講無apps. 佢會比部hand held device你落單。

元氣用app攞飛?

唔可以影人相，人地有食元氣的自由。作為支持文明社會的人，我地四個人食一碟，坐個半鐘先走，飲下綠茶。

下 抗爭係日常 有咩問題

唔駛apps, scan完qr code直接用web browser落單除非你話你電話上唔到網

攞飛是常識吧

入去幫襯食得少叫搞事
打爛間舖就無所謂係咩道理

依家元氣奶粉定大米
市民日常生活無左元氣會死？

Sor我無電話喎

可以

Apps要會員 所以佢地會拎定
要5:30入場坐先得

元氣會員可以用返你地啲積分啦！

叫你老母！
入去綠茶放題啦！

入去飲免費茶 睇報紙吹水打機啦

600分

乜撚都靠勇武，你個腦裝屎？
一個資本主義城市係靠商家支撐住個體系，我齋坐唔食一日已經令到元氣一個晚市無左至少6位數嘅收入
可唔可以用下腦諗野？

點呀 驚自己要排好耐隊呀？

仲要可能係一個月最多人果晚

派有蟲新聞文宣 痴係附近 等班撚樣食都食得唔安樂

香港人口裏說不

魚生有蟲唔咁食，食一碟熟蛋好啦

up乜9

基本盤
狂拎飛

再做多啲響門口派單張解釋點解要罷食
或者報食環

蟲系魔法師咪得搞咁多野

入去坐好耐 睇好耐menu 再狂飲茶 之後同waiter講睇嚟睇去 啲野食都係唔啱食 走先

係咪你做
唔係就不如自己都出黎幫手

傻鳩，本身仲食元氣既人都唔係同路人啦
比佢地憎有乜所謂

有張50蚊卷未用 , 今日就用咗佢再坐足幾個鐘9fingfing先

元氣壽司鑑賞團

一於食青瓜卷啦有6舊咁多又係最平果碟

幫佢排

咁邊個地點好
Suck channel話塞 但好似係中午

但晚市先極多人

推，杯元氣！

放d湯馬士小火車係佢條帶到，嗚嗚

[集中討論]2019年10月2日民間記者會

派有虫文宣

綠茶放題

入去食一碟坐幾個鐘先對佢最傷

因為就算我地罷食 都仲有一車車港豬去食

影大頭

之前見8折都會食, 但今後我會擺食抗議

最後一句
真

影完有乜用
美心又唔會賺少左

我冇智能電話
得3310

去㩒實體飛，有app做會員嘅就得閒㩒張

當你要等1000個位 無理由等掛？

全香港得元氣食? 一街都黃店, D人唔識走去其他地方食野?

目標一直都係無良企業而唔係一般市民, 咪撚SPIN走個主題。

簽撚哂佢
乜柒都要做

《美國白宮聯署》

差佬已經開真槍謀殺，我哋真係急需救援！

簽完後，記得在 email 裏 click confirm！

1. 請求美國行使《全球馬格尼茨基人權問責法》，制裁侵犯人權的香港官員或知名人士。

尚欠 50000 人聯署，10 月 10 日截止。

2. 請求美國拯救香港市民，提供人道救援

尚欠 2000 人聯署，10 月 11 日截止。

3. 請求美國通過《香港保護法案》，暫停向香港警察出售催淚彈、胡椒噴霧、橡膠子彈和其他防暴物品。
尚欠 70000 人聯署，10 月 14 日截止。

4. 請求美國將香港警察加入《香港人權及民主法案》的制裁名單。
尚欠 73000 人聯署，10 月 16 日截止。

5. 請求美國承認香港為美國保護區。
尚欠 75000 人聯署，10 月 20 日截止。

入去坐下先 推～

咁大集團唔見得做少一日生意會好大鑊啵
你阻到嘅其實係普通市民，何必做啲吃力不討好工作

黃大仙個間MX

[行動post] 10月6日 6區黨鐵商場和你Shop

求手足幫推

吓！阻市民係日常？ 佔中舊路

得我自己係度禁

我手機禁緊

真係好想屌柒班自私撚港豬

電話禁極刀

未撚試過爆1000

推 晚市最多人

原來齋坐塞嗰一晚半晚資本主義社會會崩潰？
見識到閣下腦袋幾咁發達

驚你坐得耐悶啫

襟爆佢

係咪驚無得食啊屌你老母

個問題唔係條街有幾多黃店，有幾多食肆
的確市民有好多選擇，係點解要市民遷就我哋抗爭
最大影響係商店係市民，唔係政府，你而家只係行番佔中舊路咋

蟲魔法師要出場

唔好咩都靠人
呢個人人都可以做

邊間 我用app幫手禁

你同果啲話上街示威遊行阻人番工果啲有乜分別？
抗爭仲咁好服侍？
兄弟爬山，各有各做

九龍灣
睇suck channel

Push

禁遙距取票冇得揀嘅，得附近 冇點用過唔識用

係咁

An機就fake gps

掉個tg入去

咩叫影響市民，依家香港得返兩種人，一種真香港人，一種唔係人，真香港人本來就係抗爭的一份子，佢哋唔罷食可能係因為未知/未有決心，我哋咪幫佢哋堅實下個決心囉，至於唔係人嗰啲，都無謂講啦
唔好講香港仲有中立市民，係冇o架

去影食客大頭

禁下飛啦apm呢啲好多人食, 我地整再熱鬧啲

puah

直接坐爆佢

半年前做咗會員 由抵制美心運動開始 冇食
俾d骨氣啦 罷食罷買咁少事都做唔到

早排先比人爆有蟲 再加上係美心 邊個再食就係出賣香港人 死全家

印晒啲有蟲既文宣痴係佢哋鋪頭度
再用大聲公讀出嚟

為確保元氣有良好食物質素，我地不如每日打電話去食環監控佢哋嘅品質蟲系魔法師就不定期去鑒定嗰度有冇蟲

每區都好多人 有晚10點行apm都仲見到有3-5枱等緊

最好就講埋不論藍黃都要為身體着想

罷食我好支持

但唔應該因為立場而攻擊 阻止其他人食喎

講真攞個咪去大聲嗌屌柒佢地

留名

我唔比你擘大口食？你有你食我有我屌柒你食

齋坐都好似俾佢湊到人數
癡啲有蟲嘅新聞好似幾好

支持元氣！
飲綠茶，食一件壽司，帶旺個場佢

都係會有人食
咁不如坐埋佢個位

地點呢

食飽飯 之後入去叫一碟 之後一路煲劇 一路飲綠茶 一路食薑片

文宣組做野

0既+1咪又係0
又冇茶錢

入到去諗下食咩壽司 閒閒地都諗2個鐘啦

每次攞得一張

好似過過某個數就無得再攞飛

每人每經過一間元氣都拎佢幾張飛

係門口大聲講宜家香港發生咩事、咁都食得落嘅，直接屌佢老母啦

每人禁十張飛得唔得架
想幫朋友每人一張枱

小心辣㷫元氣日本總公司，同埋一直支持你地既日本人

板長十月逢星期三八折
啲料又新鮮啲點解唔食板長

點解唔係收返美心經營權 做臭自己品牌

美心太子女伍淑清早前以小西灣中華基金中學前校監身份，威脅該校響應罷課的學生須退學和將教職員辭退處分，以及屢次發表撐警言論。

伍淑清以權勢欺壓支持反送中的學生及教職員。

狂㩒

連燈仔係咪得把口
地點建議都無

禁佢老母 格一陣再取消再禁再取消又禁

過往有會員既人一齊禁

取消再拎取消再拎 見到no.同依家台號差三百幾應該唔多人等

自己香港自己救

Yes

買盒乾炒牛河入去食先

文宣玻璃見

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬一咋

Pish

放心 實有港豬仆過去食

所以要坐埋佢個位

屌 大家唔好食元氣啊

已經罷食
依排成日收email話續會 宜家一蚊都唔想比佢賺

屌你老味！
全民行過都要大叫
有蟲嫁！屌你老母啲人仲on99食元氣！

戇撚鳩
個老世咪又係藍
同埋d野好撚難食魚無魚味
衰撚過爭鮮

老細生絕症

康怡嗰間晚晚都爆到仆街

靠我地啦

咪一齊唱下歌, 或者個個戴口罩/拎白花/黑絲帶 做記認又得

周庭出左聲了

人呢

入去玩佢架火車

大家諗定一齊去邊間元氣味

元氣有蟲

G

食薑唔撚比？

C

F

拎飛但唔入去

諗起都正

朗豪坊執咗

周座已經係twitter解釋左，日本人表示支持

集中邊間元氣?

fact check?
未見過相關新聞

推到每區元氣都有手足睇場

光復香港 時代革命

屌你老味元氣真係咁撚好食咩

沒計 咁撚平

airdrop 有蟲個新聞

知唔知美心同元氣個deal係點
係要每年度/季度夠一個數目元氣至會繼續批經營權比美心，2邊都係商家，美心達唔到業額你係元氣仲會唔會同佢簽約？
要將罷食帶入日常你估易？一日搞掂？
你想食咪繼續食囉，無謂扮係平民角度出發啦，罷食元氣所以無市民支持，玩火都接受到坐係元氣就接受唔到？
次次指指點點要勇武出手你估易？要聚到班人幫佢走，仲要揾個安全位變身，咁撚易唔比狗咬嘅話就18區都麻包袋啦

有冇手足有題微鏡帶去

做顧客
如果食物有蟲，一時緊張
大聲話食物不潔好正常
情緒失控時，大鬧餐廳

㩒飛入去坐？

屯門板長好撚污糟
之後有人係fb share 一餐3隻小強仔係壽司度

係

睇咗幾頁唔見人講
有冇最低消費？

應該無

最少我試過2x$坐3個鐘

開閃光燈影晒排隊食既人

厚德坑口 分店實好多人排隊啦😑😑

入去叫一碟坐2粒鐘

播埋哈姆太郎

有蟲，不了

-

某幾間旺店，平日無事都排百幾二百張飛

1800開始一齊㩒飛？

入去食蟲放題？

要啦

去邊間坐???????????

今日下午嘅生意已經靜咗好多
無最低消費[/size=5]
通常會員感謝日八折5點幾就會爆場

全民撳飛

八折
今日先知道

係門口airdrop

咩嚟？

元氣 朗豪城 老鼠事件

SUCK Channel

#罷食 #元氣 #讀者投稿
今日係元氣8折日 一定好多人排隊
建議手足入去用三個鐘既時間
慢食一碟蛋壽司 同二十杯綠茶
嚴正對抗美心罷食！

#罷食 #元氣 #讀者投稿
今日係元氣8折日
六點開始好多人排隊
建議手足入去用三個鐘既時間
慢食一碟蛋壽司 同二十杯綠茶
嚴正對抗美心罷食！
Admin建議首先食左 德褔 始創 西九龍中心 皇室堡 呢幾間旺區分店

可唔可以帶外來食物入去食?

可以唔叫

好！！

帶埋電腦去做文宣 嘆綠茶 小食又有薑送茶 幾爽呀

#罷食 #元氣 #讀者投稿
今日係元氣8折日
六點開始好多人排隊
建議手足入去用三個鐘既時間
慢食一碟蛋壽司 同二十杯綠茶
嚴正對抗美心罷食！
Admin建議首先食左 德褔 始創 西九龍中心 皇室堡 呢幾間旺區分店

另外有免費食法

叫齊fd 帶埋boardgame 去？ 反正有大枱 爽

Join

簡單方法 直接大聲係門口屌佢地 屌多一兩次就無人去了

你話啦

約多啲人 一齊堆係同一間

夜晚啦

大家ready好味

仲可以約埋朋友一齊去元氣壽司聚舊

你知啦 一聚就聚好耐
傾計傾到唔知要食野

齊齊聚舊 增進友誼
仲有機會傾傾下傾到變女朋友添

有無手足去cwb

一杯茶用成樽粉 再同佢講煲茶粉要refill

*無

今日元氣有啲鋪轉左人手派飛
利申:做過元氣

大家可以集中去某幾間
因為如果太分散就成唔到事

有

#罷食 #元氣 #讀者投稿
今日係元氣8折日
六點開始好多人排隊
建議手足入去用三個鐘既時間
慢食一碟蛋壽司 同二十杯綠茶
嚴正對抗美心罷食！
Admin建議首先食左 德褔 始創 西九龍中心 皇室堡 呢幾間旺區分店

另外有免費食法

黃大仙個間已經KO左😌

到未

屌勁撚多人啊 唔該大家罷食元氣啦